[分享]有冇人一印波衫條友就會走？

吊

幾時印叔

準備印medley，叔太長冇錢

五球辛洛高

全港應該冇人有兩件新樂高波衫

唔印英格蘭神童？

可以AMN(15)

印叔未

廢柴聯盟

邊個 好多神童

我以前有兩件大波治

米希達恩 印完去撚左牙狗

即刻放上網賣左

遠射王Willock

快撚啲印燒唔該

印pepe

印左阿叔未

真阿

唔廢唔印

下季印歐聯字

印完會走

淨係鍾意黑人

UNCLE

係咪黃店？我想印光時五缺

4號 30號雷斯各一件

印完會失敗

印nxxxxx未

雷斯好撚勁喎

我一支持永續基本法，一國兩制就收左皮

我討厭政治

點睇大雞樂

印洛克人未

我支持陳浩天

唔係問您，咪搭爹啦

仲以為你本身幫人印波衫
印完條友走咗去

利申唔係我

印埋d 垃圾想點

佢支持陳浩天

圖盧茲真核

咁你點睇佢搭爹

點睇美斯迫害M Lanzini

我比錢你 幫我印件祖記自訂Sarri比你自己 得唔得

唔夠人勁咪要出陰濕招囉

邊個黎，好熟口面但認唔到

上過新聞，陳同住親生啊哥來

咁多人你唔印，係印辛洛高同伊禾比。。。。

陳係乜水，佢同住阿哥又乜水

呢個咪係巴士打你嗰條友囉

針定打

佢搶我包針用，再打鳩我

之前印咗贊奴沙，迪比之後兩個癈到仆街

黑氣石

咁又over左

認到未

Over my dead body

屌 fb谷自暴過

推

樓主英文名H字頭

1991年出世

拉

比面我 我已經畀人起曬底

專印啲冷門啲既人 好難唔走

推po師

mw黎?

好掛住iwobi

樓主米9 身形

全部都係淘寶

印過古天奴半季就走左

印撚咗件Arthur吖屌